《復仇者聯盟4：終局之戰》深夜預售觸發全城搶飛熱潮 IMAX門票最搶手最貴炒至750蚊一張

Marvel超級英雄新作《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers：Endgame）被視為本年度最矚目電影，香港上映日期已定本月24日，今日開賣已有多場出現滿座情況，尖沙嘴UA iSQUARE於開畫日早上8時15分有首場IMAX放映，早場票價定為260港元，至今日中午已差不多賣清，而銅鑼灣UA Cine Times更加開大清早6時場次，雖然是2D上映（票價125港元），但也售出大半數門票。

UA iSQUARE於開畫日首場IMAX已差不多賣清。

UA Cine Times於清晨6時的2D場次，門票也賣得七七八八。

不過粉絲昨晚開始排隊，目的是希望奪得開畫日首批觀眾限定紀念戲票；據香港迪士尼消息指，凡於網上或到戲院購買《復仇者4》在4月24日早上9時前場次之戲票，即可憑票於開畫日向戲院職員換領紀念戲票。一張正式戲票，可換領紀念戲票一張，獲大批影迷於首日即踴躍搶飛。

有人把限定紀念戲票抬高至750港元一張。

兩張IMAX連位也被炒至1,000港元。

《復仇者4》開畫日早上9時前的入場人士可換取紀念票一張。

《復仇者4》掀起的搶飛熱正一發不可收拾，今日已有人把開畫日戲票放於網上炒賣，旺角UA Cine Moko IMAX的早上7時45分場次，連同限定紀念戲票，已被抬高至最貴750港元一張。同時，有人把元朗MY CINEMA YOHO MALL兩張連座的IMAX普通戲票，由原價250港元一張，炒至1,000港元兩張。

on9
真係乜都炒

有人買？

其實張紀念飛咩樣

實有傻閪買架